【算唔算強姦】其實10個女人8個做愛都好似唔情願咁

但一做就自動波
咁又點計
好亂呀媽呀

洗定蘿友等入冊

#性愛自主

勞資糾紛

有冇人認真討論條線係邊
道德上同法律上

事後一個唔中意隨時可以屈你強姦 女權真係玩撚曬

請支持伊斯蘭教

#youtoo